點解會有女睇阿拉丁都喊

女人乜撚嘢生物嚟

你懂的

呢啲女好正

眼淺都唔比???

因為你坐隔離，所以嚇到喊。

啱先約左個ptgf睇，佢係到笑喎

用水造？

傻閪一名

哈根大師

場入面已經有小朋友嘈嘈閉

眼淺起上嚟睇小熊維尼都喊

咁黑都見到我個毒撚樣㗎咩

笑喊

有錢賺緊係會笑

畀隔離條仔摷到標眼水咋下話